點解35+無人討論功能組別？ 係咪諗住地區直選拎哂35席

因為功能組別唔多本土派話參選？

35+失敗

地區都無35席

教育界葉建源都其中之一

5月2號前叫大家登記，登記左未？齊哂三票未？